戒幾耐丁開始會夢遺?

本身接近一日一丁
而家6日冇了
但未變靚仔同唔覺精神咗

靚仔同夢遺有咩關係

唔打飛機個人沾寒沾凍 自從打返飛機個人陽剛咗 考試仲每次都得一百分添

蕭巴好快會入黎叫你戒返一年半載先

打丁係人之常情/自然既事
你等登唔打，姐係違背自然，同個世界過唔去